政改討論

建議制度:
特首選舉:831 (唔好走住)
特首將全程休假,並於法例明文下, 不行使權力, 以體現中方主權
由政務司司長署任特首.
一人一票, 公民提名選政務司司長, 不抵觸831
政務司司長, 乃港人內部事務, 以體現一國兩制港人治港.

當然, 係仲有人信共產黨會守法